[Gay post 219] 唔想斷左吹

Continue

本來斷咗一日都諗住開但係唔得閒搞到而家先開

隔咗八日啫就冇曬人

MK

成班愛滋病 有咩好討論
不推文回覆

哈哈少咗熟人

hello

想插你了

想你

#meetoo

有點想見你

好吧

推